【目擊高以翔出事】網傳陳偉霆寧願違約賠錢 退出浙江衛視跨年晚會

高以翔上月27日拍攝浙江衛視節目《追我吧》猝逝，當時陳偉霆都在現場錄影節目，並有陪同高以翔送院，可惜最後高以翔未能救回一命，陳偉霆十分傷心，一直沒有接受訪問；今日大陸網傳陳偉霆本來要參加浙江衛視跨年晚會，現在他的團隊寧願違約賠錢，也不去趟渾水云云。

據報道指出，自從發生了高以翔事件後，粉絲紛紛指控浙江衛視隱瞞內幕，高以翔死得不明不白，現在浙江衛視內部出現動盪，很多藝人原本打算參加該台的跨年晚會，現在都紛紛退出，其中包括陳偉霆，報道並指Angelababy亦跟浙江衛視鬧僵了，不過暫時還沒退出跨年晚會。
《蘋果》向陳偉霆經理人霍汶希求證，她以短訊否認傳聞：「我們一直都沒有接浙江衛視跨年的活動呢！」

見住人死咁大打擊

點解死果個唔係佢

而

唔想同Angelababy同台咋

垃鳩圾

趁機推job